其實吉野家係咪戇鳩

抽水得罪班冇乜能力，或者唔會點去消費嘅撐警撚冇乜問題

但之後抽起個status再怒炒廣告公司，得罪埋班主力消費嘅後生，而家咪兩邊不是人，捉曬蟲囉咁？

理撚得佢，總之唔會再食

老細撐警，藍絲廢老，不可理喻

個藍絲總裁離地戇鳩

以為自己好撚型啊嘛